[陰謀論] 今次勒索事件嘅幕後黑手係?

1.) 懷才不遇，公司出咩事都俾人炒先既it狗，報復社會

2.)m$ 要打擊盜版，仲想偷私隱big data，想大家全部開返曬自動更新

3.) apple要selk新機，發佈會就嚟到

4.) Mr. A

4 Mr. A

5.) Netsend出手

一定係4，我讀IT嫁，拍定手先

4

6）金仔

王者歸來

Apple就算唔出新機
OSX/Mac OS安全性都極少出事

搞呢D野既人一般都係天才
如用係正途實勁
好多IT猛人細個時都係天才hacker

689

7. Dr. Jim 清洗高登server計劃

唔小心連登都搞埋

5

2
因為大部份都係歐洲同亞洲中招,美國無事好似係

澳洲、日本先算少

一定係4
為左想人用Linux無所不用其極

bitcoin 創辦人居然無人懷疑
佢全球性MINING 電腦既resource 我估夠同幾十部超級電腦FIGHT

支那zombie device可以一戰